有重男輕女家庭既絲打嗎

真係覺得好攰，屋企重男輕女，所有野都比曬呀哥，基本上其實都接受左，但有時諗起真係覺得好唔公平好唔好受，覺得好攰⋯
有冇絲打一樣？

耐左就睇化啦 咩都靠自己算

要來我這裡休息嗎

細個嚴重啲但社會風氣開始變
變左重女輕男
除非係大陸落黎果啲腥移民家庭
如果唔係都已經好少話重男輕女
反而依加興一男一女湊個好字

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

偏心就一定有但係就唔會有重男輕女觀念

湊個男女男

自強呀絲打
D仆街屋企人唔值為你為佢地煩惱一秒

重女輕男就有

同埋個社會本身就係重女

留樓比仔好正常
女人出面可以搵人埋單

咩年代 仲要咁傳統

都正常既，女仔嫁左就有樓啦，再唔係嫁你細佬出去囉

君子報仇, 十年未晚

女仔正常樣已經好處一籮籮
尤其係香港

但係香港仲係好傳統
禮金依然係大部份結婚既男人都要畀
依然對男人既標準同對女人既標準唔同
eg:男人養女人 = 男人有本事+女人好幸福，女人養男人 = 男人冇撚用+女人好慘,you deserve better

靚女就唔同晒，屋企層樓都唔重要。
你出面有幾十橦樓金龜排晒隊娶你

重搵真銀就有

我好明呀 樓同錢都係比仔，我首期冇樓冇，都冇話要幫下，唉。話就話自強姐，都想比人錫下

嫁出去囉
衰極都有得同老公一齊供
好彩搵到個撈得掂既仲可以唔使你供

正確答案

其實都幾無奈自己都屬於同一個家庭
但就完全唔公平咁
絲打無試過表達咩？
其他屋企人都無特別出聲？

嫁出去嘅女 潑出去嘅水

佢地根本唔覺得係問題，話仔呀嘛，你女嫁出去。其他屋企人諗法一樣。大家既潛意識好強烈，反而覺得我咁諗係錯哈哈